全港最大廚餘收集組上線了！

召集各區注重環保既朋友呢幾日係各街市/家居收集廚餘/剩餘物資 星期五一齊處理左佢

一黎環保
二黎保持地區清潔
三黎低成本

歡迎各區巴絲建立網絡，有效行動

推

一齊將垃圾運去適當嘅地方

保護香港 人人有責

一物治一物 垃圾治垃圾

減少堆填區負荷, 你我有責

有3萬件岩岩俾人割左無人認領

俾返三萬袋佢

push

我細細個睇tvb劇 個個都係掉啲冷飯菜汁去啲壞人到

如何儲藏

新鮮垃圾以小膠袋為單位 抽手打結作為力點

每人帶袋垃圾出街 運到金鐘 集中處理
地鐵臭氣熏天 有人暈倒都冇辦法

無限徵求過期雞蛋
新鮮既 唔洗客氣

點運送先

不如直接搵巴打開架垃圾車入去

市民一人一袋拎入地鐵會唔會好臭

如果有巴打唔怕自己車臭 當然最好
搭船既味係咪易散啲

掟雞蛋唔得？

發夢夢到一陣人地話有生命有威脅或者好嬲要掉煙 之後發覺係冷飯菜汁黎既 咁點算

雞蛋我怕傳下傳下易碎

見到現場成日好多有心人幫手執垃圾 要幫佢地轉廢為能

加油

衛生問題喎

如果係垃圾既話其實基本上唔洗特登運入去啦

其實都係 但有味既野係咪令人煩躁D

佢哋要搵鼠王芬

每日都有一袋動物屎尿同動物食剩嘅野，收唔收

其實金鐘附近食肆有無機會有過期雞蛋

你扔唔係問題。你扔完唔該自己執返。 成地垃圾係條街好咩，又唔衛生 ，扔完又走左去。 一陣咪辛苦清潔工人

自己爽完啦 拍拍蘿柚走左去。 留返d 蘇州屎比人執

教chem ge研究下
餿水 vs 催淚彈

都有道理

表揚香港警察

不安

運輸可以點做? 有味好難搭車.

呢個要諗諗

有冇啲咩車本身運既野係臭臭地

每人帶一隻蛋已經好夠
不過而家要搞定文宣

推！

發夢扔入特首辦既話會點?

拋下磚先
有d香港好多吸糞公司，吸糞車
但最臭既唔係屎水尿，係每間餐廳入面既隔油池

如果蛋既話 一車車入好似好過自己帶 搭車多人好易爆

搵個袋包實佢

你中意幾時解開就解開

開埋group整盾牌比前線

好想回收廚餘
我愛環保

大家咁話

整盾會俾人拉
更何況你帶唔到入去

我都有咁諗過 上水出黎既巴絲可以係站內解開少少先再包實返

幫阿婆執紙皮都唔得？

你用紙皮擋警棍？

唔知實際有冇用

一定唔可以掉油啊青

衛生條例，可被充公

咁都要有底板

油同氣球

推，廚餘好過平時食既雞蛋太多

扔雞蛋真係覺得好無衣食，
但係爛蛋就唔同，有巨量殘餘味道加成，
而且感覺好好多，似廢物利用

咁敏感嘅時間真係唔好玩油
有鬼點着暴動罪就打都打唔走

狗飯食到舐舐脷

我有興趣可以點做

沐浴露加麵粉加氣球呢?

乾左一樣好惡頂

要研究下法律先 一陣民政事務局局長要接球傳中

徵收 行李箱？ 就算紙皮盾都好 好過我地前線冇保護 咁邊個仲幫你沖

點都好過冇啦 可唔可以諗下辦法保護前線

聽到都覺得核突

民 政 事 務 局 局 長
劉 江 華 先 生
出黎接波

SOR 巴打，係我冇諗清楚

如果我係警察，我寧願你哋掉磚

仲有豆腐

冇人叫你第一時間車入去送頭嘅

有冇方法可以加快蛋變壞?

天氣咁熱又潮濕

買定幾排蛋，去之前放係太陽底下曬😈

玩到咁唔怕民意逆轉？

係驚個臭味,市容定畫面?

支持環保

岩同condom 掉埋一齊

拎去餵狗

掉唔係問題 但一定要清潔返條街道

諗住點運送?

咁多人上街
有唔少係中立，但見到警察太過份先出黎
玩到掉廚餘過左班人條界
可能得不嘗失

我有無黎錯

我唔想香港變真臭港

咩都自己救
好強勁

621全民料理日

泡菜:

據報導，韓國總理黃教安，以及國防部長等其他官員一同前往該地，欲向居民解釋這一決定，但遭到居民們的嘲笑。報導稱，根據電視畫面，部分居民將雞蛋以及水瓶扔向黃教安等官員，並高喊道「我們以命抗議部署『薩德』」。在保安人員的撐傘護衛下，黃教安並未直接被物體砸中，但衣服卻被雞蛋弄髒。黃教安隨即被轉移至市政廳辦公。但在從市政廳出來走向車輛時，黃教安等人被上百名抗議民眾包圍，有人甚至開來了拖拉機加以圍堵。

推下先 香港最多就係垃圾桶

支持環保撚全面進場

同意

但如果黑警控制唔到情緒同自己自尊心 又開槍扔煙呢?

軍心唔穩無咁易再想俾市民屌

我都想做特首

掟磚都已經過界啦
睇完d記者會，掟廚餘已經好比面

上線了

push push

垃圾要放埋一齊

垃圾會

肉檔果堆野

四電一腦

非分化，但掉完之後係咪又自發上街清垃圾？ 揾嚟搞咩

麻煩大家幫手share出去
-----
【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf

實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)
-----
交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

-----
免費傳真方法

HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

麻煩大家幫手share出去

佯攻垃圾會, 迫佢守其必攻, 廚餘集中處理, 環保撚都去唔到清理

扔完之後會唔會有自發團體去做清潔架

2015/01/21 (週三) 12:00上午

習總常委職 加薪至萬一
罕有公布

英文官方《中國日報》報道，中國最高領導人習近平獲加六成二人工，他作為中央政治局常委的月薪，已由7,020 人民幣大幅加至11,385人民幣。若再加上其國家主席和軍委主席的酬金，相信他的總月入會在五萬元之上。

工高蓋主

隔油池臭到隔夜飯都嘔埋出黎

呢樣我都擔心 就算有人唔介意 都唔係幾好意思

你咪掉囉 佢大可以錄影完 事後拉
唔係以為咁樣唔計襲擊呀？
就算佢唔係警察 你掉個普通人 都普通襲擊啦

呢排腸胃炎
日嘔夜嘔
唔知係咪因爲腸胃炎嘅關係
嘔出黎嘅野特別臭

咁咪好撚臭 掟雞蛋算

好無畏

我明呀
但出面d淨係睇tvb認識世界嘅未必係咁諗嘛
攪到佢地同情返班警察就pk

掟完之後condom 會出水炮車洗地啦 唔怕衛生問題

本身睇開tvb果d到而家仲up緊警察真係好慘架 逼出黎果班係識上網的港豬

支持垃圾分類

發夢見到，原來皮蛋放一排會好撚臭，大家記得新鮮食

第一屆香港垃圾展

幾日d垃圾都唔掉拎出黎處理左佢

做過時鐘frontdesk
返去幫手執垃圾有冇得諗

若香港林鄭月娥政府不在2019年6月21日0時0分前回應我們的四點訴求：
- 撤回逃犯條例
- 釋放抗爭義士
- 撤銷暴動定性
- 追究警察暴行
我將會有進一步行動。
立此存照！

6月21日不撤不散！！！

掟廚餘 最後咪清潔工人做翻
對件事幫助唔大 仲要只為一兩張相
好似為啖氣咁
今次支持唔到
覺得可以做其他 or 掉其他野

成日見啲豬肉檔有成大抽內臟掛住係到，下面仲有個桶收集住啲血水。
希望樓主可以將佢哋回收，賦予佢哋全新嘅生命。

想嬴民心/呢場仗既麻煩入一入黎!!!!!!!!!!!!!!!!!(長分析/小小意見求討論)

想問下如果唔攻擊人，攻擊地方令到條路勁污糟入唔到去有冇用

要睇下升級行動想帶黎咩效果

推 work緊啊呢條！臭死佢地班仆街

我記得我既小學時期d人好撚鍾意玩臭彈
一包野爆開勁大聲又勁撚臭

搵人揸架垃圾車倒垃圾